荃灣611靈x堂真係好撚恐怖

之前試過俾朋友拉咗番去睇drama
好多後生仔
勁hyper又喊又笑又唱唱下歌訓低
分享見證果陣又講神點樣將自己由沉溺性愛變成知錯能改
完咗崇拜開小組
啲小組長以為自己好威對d組員好似撚貓撚狗咁款
之後覺得唔對路走撚左
聽人話呢間野專用利益吸引年青人留低
又層壓式咁升d心靈最脆弱嘅教友做組長
定期拎咩屬靈大獎
又要俾幾千蚊上屬靈訓練班
有冇清有番過分享下內幕

cow返個耶女先講啦

不了 打飛機算數

我都識耶西都係呢間，都係道徳塔利班

依間好似好臭朵
奈何佢地洗腦嘅技巧幾勁
即使個名幾臭都會人Join

真心611勢力好似幾大

去過一次 啲人入晒魔咁

佢地話自己唔可以見到神台
一見到會頭痛

另類傳銷

係好恐怖識人有去

去得多果個人傻傻地

我聽我朋友講d高層同會內牧師好似因著神的恩典大部分四十歲前已經可以退休 住洋樓養番狗
問我想唔想可以好似佢地咁

屌 我係上星期

細個時候比親戚迫我去
無啦啦有個男人係我個頭上面放左對牛角話我係祭品
嚇撚到我喊
佢地話我係受神感動而喊
利申: 冇再去過

呢間野似好撚cap水

扑耶女小心俾牧師剪j

俾fd拉過入去一次
勁恐怖唱隻歌好奇怪好似邪教咁又有啲叮叮聲..
又點聖水落你個頭度
自此冇再去過

不了，唔想俾人當貓咁撚

啲人真係好撚痴線
完全上哂腦咁

有朋友信咗，有冇辦法救佢出黎

祈禱吧

咁似D人生課程

咁拍拖有乜撚野做

唔知，咁條仔拍咗唔夠半年都嗌散啦

上個網睇呢個耶教又唔太似啲異端邪教，不過我覺得呢個屬於對上主謁誠過龍，類似走火入魔嘅耶教

611都唔叫異端

Sorry 當我發up風，我自己越睇越唔妥，睇到之前有單新聞話呢個堂嘅台灣總部曾經玩埋曬啲邪術當醫術醫死過人 勸大家都係及早抽身，唔好越陷越深

咁元朗敢幹堂呢 ?.?

Why

咁撚有錢
背後肯定好撚黑暗

我翻過一次 佢個啲詩歌全部都係普通話 跟住有個啊嬸又係咁講普通話 聽到都打冷震 又係咁話咩十一奉獻 又話唔比都無所謂 但又係咁同你講 比完啲人過嘅生活有幾好 係咁洗腦 我當初去都係為左識女仔 但佢最後分小組嗰陣 原來男女分開 跟住之後就唔再去

呢間野連主流唔鍾意既靈恩派都反感
我當佢邪教

個女人聽聞好撚有米

返過幾次
入面好撚癲
都幾肯定係邪教
跟手連本身少少熟 但繼續返個班人都無理到

邪教但可以做辦學團體？

去過一次崇拜, 講道個牧師會公開用方言祈禱，感覺怪怪地，而且D詩歌敬拜極度hyper

應該唔係邪教，係基督教Ge角度叫異端

邪教應該係教會水人做傷天害理Ge事先算，異端係指成個基督教福音Ge message 同主流有好多大差異

耶和華見證人 611 摩門教 錦光堂 永光堂 咪香港最出名嘅異端

幾年前啱啱發掘起個時有翻過半年
611 靈糧堂係我翻過咁多間教會最垃圾、最滿口仁義道德、但係做出嚟最垃圾嘅邪教
1. 攞靈糧堂個名嚟吸引班信徒，但係同靈糧堂完全冇關係
2. 大量新移民／蝗
3. 講真唱詩用普通話無乜問題(讚美之泉個啲) 但係唔係首首都用蝗語唱
4. 講翻小組，新人入嚟，男嘅就當厹，女就當女神咁拜，啲所謂組長成日pm啲女約出街玩曖昧
5. 洗腦性教育，係咁同你講屬靈，又話說方言，之後又屈你一大筆

我frd個老母就係咁俾人洗腦，個時中學俾佢老母逼翻「教會」，攪到我個frd第二年自己飛咗美國讀書，過一兩年連個老豆都頂唔順要搞離婚

唔係耶教本身有問題，我自己都信耶穌，但係呢班所謂嘅基督徒咁偽信又咁自私真係好令人不齒

我返呢間ge果幾個fd都好似撞左邪咁

之前買m記經過
見到散場咁企哂係樓下
D女好撚正

睇得出